係邊度會搵得番惡魔奶爸嘅扭蛋？

勁想搵番套扭蛋好耐
成日行信和同現時點都搵唔到
有無巴打知道？

推

推呀